其實係咪只要夠鍾意對方就一定唔會分開

因為鍾意佢所以咩都包容
鍾意到佢對你做啲咩你都唔會嬲到想同佢分手
因為你最想嘅
就係同佢一齊

如果想長遠嘅話都要睇對方適唔適合自己㗎ching. 咩都遷就晒佢，你自己會開心咩 你係人 唔係奴隸啊

愛係會消耗架
唔可能幾時都咁愛一個人
佢對你做左d唔好既野 你就會冇咁鍾意
相反 對你做左d sweet野 你就會愛多d

對你差 你自自然然就會想放手

咁佢有無真係做過D咩係正常會令你嬲既事？

唔記得了
都成兩年前

唔係，好多因素，家庭、錢、性格、出軌

如果係單方面 出軌就唔會存在

你指佢做過令你嬲既事係兩年前，定係段關係係兩年前？

包容係關係入面一個重要因素，
但過多既包容有時可能變成左你失去左自我，
而自我都失去既時候，可能連開心或者唔開心都唔識感受。

唔係
幻想美好但係現實無情，現實太多因素會打敗愛情

係，愛>>>>>>>>all
如果唔係點解d壞男人/女人 點衰點衰，身邊個個都唔想分開

係
中意就唔會分開

好撚愛一定唔好分開。會分開得嘅都係唔夠愛。

唔係

曾經我都以為係 但原來無論你幾鐘意對方都好 對方都會有一日唔再愛你 女人一死心可以好絕情 絕情到令人覺得好心寒

曾經我都以為愛係大過一切 點知佢唔係咁諗

你係咪理解錯左標題?

愛係大於一切呀，無錯呀。你個case係佢唔夠愛你啫。

仲以為啲人情竇初開先會咁諗
試多幾次，失望多幾次，自然就會對愛情期望降低

鐘意唔係大哂，有情唔係飲水飽
錫自己先係唯一唔會令人後悔嘅事

所有分手的真正原因都係因為唔夠愛
夠愛自然就會肯去付出多啲一齊去換取成果
其他理由都係bull shit

就算再鐘意有啲嘢都勉強唔到
唔夾嘅話不如分開放生佢
唔想因為唔夾要令雙方互就搞到唔開心
覺得就算鐘意都唔一定要擁有

以前都係咁覺得
但大個左好多生活壓力好多野都係有心無力
真係好攰
望住面前呢個人你好努力想做好多野去取悦佢
諗下諗下都係算啦
最後慢慢就淡了